我識d 高級藍絲，多數都鬧爆政府

佢地有北上公幹經驗，屬於社會高層
係咁讚中國大陸做野既人好叻
又讚大陸好先進，今非昔比

係咁鬧香港政府既架構問題
當中既官僚體系令到政府官員行動緩慢
又鬧d 高官能力唔夠，只係識聽order 做野
要自己渣旗解決d 前所未見既問題就不斷犯錯

呢d 高級藍絲唔似低級果d 盲撐
佢地係撐中國，鬧港府
大家有冇見過 ？

你見到嗰啲係紅絲
高級紅嗰隻

特徵係用下支付寶就打晒飛機

原來藍c入面也分化㗎

鬧政府還鬧政府，撐警還撐警，藍絲的確有好多都係鬧爆政府無能，包括黑警都係，不過係話政府軟弱同比唔夠權力班狗，最好就狗隊大權過政府，當街殺人都可以得到成個政府嘅支持

係紅絲，唔係藍

撐政府通常係基層。生意人佢哋只不過係想新加坡套模式移植來香港。

佢地傻左, 用埋緊急法拎無上權力都叫軟弱

呢班高級藍絲應該要屌外資同商界

就係外資同商界令到777有顧慮

正解

我身邊好多

藍絲係港燦
紅絲係中国人大陸人

平心而論，係弱，堅極權政府根本唔使拖3個月先出緊急法，好多生意人不滿政府幾個月來唔知自己想點，亂出招

個政府弱, 係因為背後商人做影子政府攝政呀嘛
你識D生意人都幾好笑, 極權同營商自由係兩者不何共存
竟然佢地支持政府強, 市場力量弱

btw 咁就岩啦
呢班藍絲同我地願望一樣, 就係要堅極權來臨香港, 一國一制要攬炒
何必係度故作繁榮

所以佢地咁想新加坡果套搬黎香港，打破呢個定律，其實大陸又何嘗唔想

你見到係返大陸call g 的高級藍絲

新加坡果套邊有咁易學到

樓主=noob

我老豆都喺， 佢成日鬧淋病月娥， 但係又想香港一國一制

百份報咪係咁嘅立場

是撚但啦,都係狗絲

有
愛國不愛黨 屌港共中共

佢哋講緊嘅係一黨專政一國專制獨裁政權有利發展，佢哋一定係話大陸做嘢乜乜柒柒好有效率沒有不和諧聲音 （反對嘅都死撚曬）佢哋咁叫鬧政府？佢哋要一國一制呀懵撚。

你確定你真係明佢哋講嘅嘢？？

大撚把，然後個結論就係民主效率低，唔夠獨裁

我公司既高級紅係鬧中聯辦架 (因為林鄭係傀儡所以鬧都慳番 )
話佢地搞左個大頭佛出黎
同埋話佢地死蠢, 推送中送得太急, 又錯判形勢, 應該完左區選同立法會選舉先搞喎

紅絲同藍絲兩種野，咪搞亂

紅絲會鬧黃絲同藍絲講廣東話用正體字

藍絲最緊要有錢搵，搵到錢就唔理架啦

藍絲好多都罵政府，張建忠做左示範俾你睇啦

其實藍絲嘅定義真係好糢糊，大中華膠，自私撚，崇拜權力者都係藍絲

咁撚樣都唔夠權比班狗

班藍屍傻撚咗

同感, 只不過無人會講而家好似東莞咁要"騰籠換鳥"就用各種"合理"檢查黎迫你搬

依種真心番支那

係度唔啱班愚民住

同呢D人討論其實學到唔少野
利申: 之前份工經常接觸，佢地由6月中predict既野好多都中左

藍絲唔係蠢

不嬲走得最快既係佢地

但佢地絕對唔係同路人
佢地個point係鎮壓不力，要加強武力去鎮壓令社會平靜

中國效率快係因為權力大，壞處黎

老鼠曾咪呢類
爱国知識份子

佢地反而真係唔係盲撐, 都會講下共產黨點樣唔好
但係我都唔係太明佢地點解仲撐, 真心愛國?
有時佢地都會講下上面d權鬥同埋官員調動, 政府政策之類
都好多野聽架

有好多愛國愛錢唔愛黨，個心態係最好咪撚阻住佢地賺錢

有咩分別？

大陸人做野掂？你老母啦，呢d post竟然都有成百個正評，5毛又大舉入侵

屌係
係咁話好方便

本身已經唔識用八達通
見到支付寶就射晒精

"係咁讚中國大陸做野既人好叻"
你被甲由,雪豹同老解維穩過,比公私合營過再講啦,柒頭.

之後佢就會話，中國而加發展得好快，好多有錢人，美團好正，支付寶好方便，大灣區點點點，話你唔了解

Bill哥又想燈

連登仔要學下點分辯紅同藍
好多藍絲其實都有出過100萬 200萬反送中既遊行

同意，佢地只係話唔夠大力

咁好笑
港府係大陸整出黎架啵
大陸想香港點就點架啦
咁簡單都唔知高咩級

高紅好過港鳩官

給藍絲們的建議

佢地想警犬開實彈掃射好耐

低級藍絲咪又係屌政府.....唔快啲殺哂啲曱甴

藍係撐警 紅係奶共
除左共同敵人係黃絲之外佢地係2種生物黎

真心答你問題
有見過

大陸果種獨裁管治方式係適個大陸人用
因為大陸人道德，公德同知識水平差
用社會信用機制，監控鏡頭，獨裁方式
係有效教到呢班人進步

即係幼稚園 BB 你教佢做人都要成日睇實佢同體罰一樣

但係香港人唔係呢個層次
所以呢套對香港人係唔 work

有錢藍淨係睇到面果侵
無考慮到呢個問題

真係 我番工個到聽唔少 話宜家個手法太軟我真係屌佢老母

高級紅啫，扮乜嘢藍

有咩意思 到選舉投票個陣咪又係投建制

識有班藍屍係罵港共政府做野慢做野廢

仲要唔知係大陸冇大陸電話就用唔到支付寶添...

好多藍係覺得政府唔岩，但示威者出黎擾亂更加唔岩
簡單啲講佢地係功利主義只睇結果，唔係一招搞掂就唔好影響佢

我 識得個 藍絲朋友，佢贊成焦土， 問你死未

大把，講咗好耐，而家係無人撐個政府，班藍只係撐班狗

Push

老實講你一定要承認呢個世界有好多人都叻過香港人
你點樣比較?
不過有一樣野香港人一定好過大陸人, 就係有一定既道德標準
你做老闆要驚一個下屬做做下野做走埋你個生意
我諗你驚大陸人會多啲

好撚多

基本上中資行本地人高層係呢類人
就算連國企高管私底下都鬧香港政府

紅到紫

呢啲係高級紅

我都識幾個， 佢哋甚至覺得應該提早結束一國兩制， 由中央直接去管理香港，香港會更好

呢班人對香港冇感情， 只係當香港喺個踏板

呢啲高級紅通常唔鍾意藍絲
覺得佢哋好蠢， 恥與為伍

佢哋有自己一套嘅詭辯邏輯
任何對祖國嘅不是都可以同你洗乾洗淨

錯，藍絲是沒有高級的

正解

返過MNC嘅應該都明支那人讀到PhD都可以好戇鳩0 common sense，唔知關支那教育模式定係民族性事
好簡單嘅task都要殘廢餐咁餵佢

我老細就係 會讚支那啲武器先進 煙花好睇
但都會屌港府無能 對話無用 仲會話啲狗好似放軟左手腳

見唔少，佢地一方面會讚大陸IT好勁，但又承認法治唔好

我又識啲高級藍絲
佢哋承認警黑合作 官商勾結
但佢話我地都係哩個黑暗系統既收益者
因為班賤人拉高埋香港基層既生活質素

例如你係香港買唔到樓 但搵幾個月錢就夠你去台灣fing
相反台灣人要搵幾耐先可以嚟香港 fing?

笑左出聲

唔係喎， 我識嗰個佢會站內地法治好

法治好係因為內地係有直播上庭

我以前都係架

佢地深底裡明白共產黨同華人的弊端，但又接受左華人的劣根性係改變唔到，覺得你地反抗係無用同無腦，而且搞到佢地。即係好似肥媽叫人去投票咁，其實係支持民主的一種。

藍絲入面基本上得返弱智會真心撐香港政府其他只係為錢/ 嫌香港政府無能

成日都想用最少成本止暴制亂
最後越搞越亂

咪都係會鬧出嚟嗰啲係暴徒
有選舉就票投民建聯
之後政府有咩政策咪又係出嚟撐

大撚把, 6月可以改變到既野唔撚做搞到而家7國咁亂

有腦都知政府無能先會搞到咁

東方日報個D咪係親中央反港府囉.
好正常喎. 中國人一向唔會屌中央, 只會屌地方政府. 中國人只反貪官不反皇帝架

大中華膠

佢有補充嘅，話雖然法治唔好，但話要比時間中國喎

佢地某部分會覺得習近平好，因為打貪。同埋話修憲永續係好事，可以有長d時間做實事。

佢哋屌政府做咩放任新聞自由，點解唔全民普通話，點解唔射殺示威者平亂丫嘛

一模一樣呀

佢嘅答法就係中國仲進步緊， 要畀時間中國慢慢追

我問佢啲人話中國新四大發明係偷呃拐騙

跟住佢話日本以前都做過類似嘅事情， 所以都係嗰句畀時間中國進步， 叫我唔好雙重標準

果d 就係激進建制派既一員
好似何君堯果d
佢地屌林鄭領導既港府猶豫不決
應斷不斷 反受其亂
十分懦弱
其實佢地既出發點就係might is right 強權就是一切
實行中共高壓式統治 強勢鎮壓就是王道 穩定同政權尊嚴勝於一切
我呀爸就係咁既例子
覺得緊急法用黎做禁蒙面法係殺雞焉用牛刀
緊急法呢個最後武器一係唔用 一用就要用到盡 實行宵禁 禁網 要更強硬手段應付 先會令市民噤聲 唔敢反抗
其實有呢d 高級藍 高級紅 反而係更危險既事

係咁讚中國大陸做野既人好叻
又讚大陸好先進，今非昔比

咁日本以前真係有
呢類唔係蠢又算理性嘅紅絲其實好難說服
佢地唔同藍絲嗰種盲目無知又前後矛盾
佢地有d係明中國係點又真心buy中國嗰套邏輯

其實唔少

唔少覺得中國好美好

講得好啱， 佢哋有自己一套強而有力嘅邏輯

當你將佢同其他國家比， 不外乎用以下幾樣嘢反駁你

中國係發展中國家
乘除法， 因為人數多所以管理難
其他國家都做過， 唔能夠強迫中國
要畀時間中國， 中國進步緊㗎

同佢哋傾得多已經有佢哋呢套邏輯

我老豆老母就係 喺大陸有生意 明明見盡大陸啲9野但又好愛國
覺得民主社會一樣有好多問題呀 你睇下台灣搞到一pat屎呀 美國咪一樣會監控人呀又剩 但佢唔會諗你自己揀左舊屎然後自己suffer返個後果同埋人地夾硬比舊屎你食係兩回事
呢單野未開始之前已經成日話香港班民主派阻住晒搞到咩基建都起唔成 大陸起野話起就起好有效率 又話中國好強大就快超越美國
呢排就成日屌林鄭話政府同警察唔掂搞唔掂班暴徒 想上面快啲派老解落嚟接管香港一國一制

同埋好多切身嘅嘢就會抗拒大陸
eg 堅持唔搭大陸航空公司 唔喺大陸醫病 家電產品都儘量避免大陸牌子 送仔女去西方國家讀書

有見過

大陸去北京上訪果班人

收成期嘅藍絲姐

今日食飯聽到隔離枱地盤佬係咁屌黑警

葉劉

大陸人做到野 人民質素就唔會咁啦

所謂高級藍絲一般係有錢有地位見識比較多的人，通常係撐中國政府而唔撐香港政府，認為林奠係 on9 到無人有。而佢地一般都會支持警察，唔係因為佢地覺得警察做得對，而係因為佢地認為亂局始終要靠武力平息，之後既野之後再算。

而低級藍絲就係盲撐香港政府同警察的人，即係無論佢地做乜野都唔割。低級藍絲又都分兩種，最好笑既一種係佢地其實都唔想生活在一國一制既香港，但又好撚怕亂。另一種係真心膠愛國，好撚想回歸中國生活甚至已經有計劃回歸既人。

當然，仲有一班奶共藍絲，即係為錢奶共個班，由於金錢係萬能，所以只會支持俾到錢佢地既人。我個人認為呢種最閪。

大陸d官識做野

似黨委書記多D

識個反共藍絲
仲認為元朗白衫同警察有合作
又係屌林鄭做多錯多

我覺得佢只係覺得黃絲阻佢搵食

見過鬧律政司拉完唔起訴

其實大陸唔係只有垃圾既

不過太單一片面睇就話好定唔好
咁就腦殘

大陸都係政權瘋狂
其他問題都係來自政權瘋狂

而家最好繼續燒上去迫佢地出聲叫政府妥協
但係未必有真普選，時機未成熟

其實都係中共既愚民洗腦政策
封閉環境由細洗腦到大可以用呢套模式
信息自由流通既環境係完全行唔通

大陸人做嘢叻係叻在識抄人做嘢 左抄抄右抄抄 再唔係成份抄 真係叻個啲分兩種 一種愛國 一種反共 前者就算知國家出問題都唔會出聲 只會默許 唔搞到自己就得 但係真愛國 唔係為利益奶共 而係因為國家某種做正確/引以為傲 由心而發嘅愛國 後者係就唔多講 但行事都係低調

而屌香港政府唔係因為佢有主見/佢叻 而係共產黨有洗腦過 例如會放風分化 會話香港係外國勢力治港而唔係港人治港 樓主朋友係共產黨員 要小心啲 佢哋已經有意無意咁係度再教育黨員 例如會講 香港70%電會中國比 80%水係大陸運之類 佢地唔會怕同係傾中港問題 但佢哋接收嘅資訊都係一啲非常之洗腦嘅標題黨資訊 情況同抖音入面十幾秒短片一樣

小心比佢哋洗腦 近朱者赤 近共者黑 要保持頭腦清醒 唔好黑白是非都不分

所以用另一套手段令政府屈服
4個月政府都搞唔掂個運動
仲開始燒到上班地産霸權
而家等埋撤資潮明朗化就會見到希望

有，我老細就係

有 有親戚係政府做高層
佢地幾年前比政府送咗上大陸做國情教育
拎埋啲北大清華乜鳩證書
呢4個月以黎 唔係撐政府
而係同我講「你地應該學會接受中國的成長和變得強大」
學用微信 打簡體字
明明接受高等教育
比支那洗完腦變撚咗愛國
成日話你地都冇上過去睇，大陸而家好開放好先進

真係痴撚線

新加坡果套有咩咁吸引

咁又點？咪又係繼續無良心

屌好中

紅屍

屋企人就係咁
好撚難頂
幾想同佢哋講 咁鍾意大陸就搬翻翻去啦

藍絲都仲有分階級